行動Post唔見哂？

少開post
熱門入面行動post唔見哂啦
我明白呢個星期太多事發生
行動post洗走哂啦
我求下大家今晚放工放學之後整人鏈
話比全世界知香港人永不向惡勢力低頭好唔好
仲有1020 1:30pm尖沙嘴見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

1020 TST

1020九龍見

今晚人鏈

要上熱門啊

推唔郁幫下手